有d 咩慘得過自己男友唔肯為你做，但想追你既人肯

係咪因為未得到手既關係？定唔夠愛你？

例如有樣野要求佢幫你做，係有d 風險
，佢會多多藉口，同你分析後果

而想追你既人係唔理後果 唔理風險 仲肯主動提出為你做

btw絲打中意另一半偏理性定感性？
理性
感性

有風險仲想推人做

又唔講做啲咩
不如唔好問啦

食曬兩家茶禮囉

唔關理唔理性
男友：都溝左你咯，慣左
追你：都未得到你，你依然新鮮，咩都得啦

同你分析先好
執到寶都唔撚珍惜

樓主想考驗是否真愛，最後死咗最好，完美表達愛情真諦

唉 怕相認

賭30蚊樓主鐘意感性

例如就黎考車，肯借格車比你去冇人既空地到練習

我ex 都試過咁同我講, 我嬲到仆街, 因為佢暪住我同果個男仔傾過咁多野, 吓吓拎狗公同男朋友比, 其實你男友唔係話得到手就唔做, 佢都有幫你做分析, 可能你講多兩講佢就肯做, 想追你既男仔係追你時乜都肯做, 追到你之後可能又係同你男朋友一樣, 咁你又係咪次次都諗住分手識過另一個?

未屌到梗係肯

係咪運毒？

你男朋友係無定唔肯借?

追你果時緊係咩都講得出啦

講真，係女人都中意感性
例如為左見你一面 偷偷地買機票飛過黎搵你 係女人都冧

有但唔肯

樓主似足貪小便宜、騎牛搵馬嘅人

佢話佢格私家車同考車師傅果d 車長度唔同

未呃到蝦條啫

屌完埋又係影都冇

岩呀我係

第一犯法
第二你撞左車保險唔包
第三車係男人第二個老婆黎，唔借俾你都好正常

結論：樓豬on9

慘唔慘就唔知 剩係知樓主好仆街

飛撚咗條仔再同個男仔一齊試吓咪知囉

分手啦自私精

不過你會唔會因爲追求者肯捨身而感動先？

冇人既空地係咪新界圍頭村屋？ 唔係既話比人捉到點撚算

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

分手啦
你男朋友識到你仲陰公豬

放生個男仔啦 你唔值得擁有佢

唔借車比你就咁
你都忽忽地

借比你都on9 犯法嫁wo

你都戇撚鳩嘅咁撞咗車點算呀

屌

香 港 國 寶 ： 許冠傑

擺明你on9，比人周到唔單止係佢有事，你估你可以走得甩？理性咁真正為一個人著想你唔撚知足，就好似啲中學雞唔撚聽父母講，群埋班臭飛亂交吸毒一樣，係爽係型㗎仲好有義氣肯陪你一齊逃學，但有無諗過後果？你真心想問意見我會建議你放過男朋友，同個為左屌你塊閪就唔理你犯法比人拉嘅風險陪你癲真愛，去馬

咁樣亂駛錢後冇錢買樓結婚
你咪又變返理性搵人埋單

唔借係正常

有風險緊係搵外人試

自己男友唔肯為你吸毒運毒販毒，想追你個個肯

自己男友唔肯為你過大海賭身家，想追你個個肯

講d唔講d，真正為你好係同你傾、分析、再一齊決定
你迫佢都冇用

明智

好講唔講講「老婆」依兩隻字樓主男友仆街了 本來就死加埋女人啲妒忌心

想追你嘅人想討好你
自然乜都肯做
唔係因為個男仔感性
只要嗰男仔成功追到你
佢就會變到好似你而家男朋友咁理性思考
樓主唔好天真

借比你係為你好？
害撚左你

你咪撚戇鳩啦
唔借好撚正常啦

負皮畀樓主

追你嘅人永遠有唔同方法氹你開心，因為新鮮因為唔同人，但時間沈澱落來嘅感情同安穩只有男朋友可以俾你。對感情產生猶疑嘅時候，諗諗佢當初為你做過嘅嘢，其實可能唔係佢變得唔愛你，只係時間令你地由愛情開始衍生出無咁浪漫的親情。

比錢操多2堂車仲好啦

買大細自己押落去得喇,唔好問.

咁點解唔對條女好啲要計黎計去

唔理性嘅你拍落都喊三聲 冇啲常識成日發白日夢淨係掛住扑野做嘢又冇膊頭又唔講道理
理性嘅識為你著想諗野諗長遠啲 但你feel唔到佢係對你好嘅勸你分手 因為你淨係識睇眼前嘅嘢同佢係兩個世界嘅人嚟

咁你咪借佢架車返黎練順便車震囉一舉兩得

女仔有樣野唔好, 就係要d 咩係唔會直接講出黎, 但反而會同frd/ 追佢既男仔講, 然後追佢果個肯做, 就會拎黎比較, 其實如果唔係好似樓主咁既要求, 正常少少講出黎, 我都會盡力做好

做啲乜先

係連登問感情問題？

留名學野

掉番轉睇

你男友當你係未來老婆，唔想你中招、唔想take risk ，寧願你嬲都反對你...

其他追求者，想屌你隻閪，話知你拎架車去炒姐，你係佢邊個？想食你咋嘛

反而諗下，點解係都要覺得你男友唔係為你好...?
有呢種諗法係咪你地根本有d 問題？

你男朋友都係唔肯幫你含撚？

係囉我都覺得奇
唔係有標準答案架咩

樓主好撚自私 淨係諗自己
放生個男仔啦 唔好害人

有時都可能係男仔frd會好主動為個女仔做野，上心好多對比起上黎真係會覺得男朋友好hea好計較咁

事實上係學壞手姿你唔好喊

樓主自私撚 淨係諗自己 on99

你想利用條仔幫你運毒？

呢個真, 比你用私家車練泊位都冇用, 長度都唔一樣

你地屌到咁甘 樓主唔肯上水

支持樓主快啲出軌係同個狗公渣大膽車出軌

屌你老母自撚私到
你條仔教撚精你 話埋你知咁做犯法
你都仲要上嚟屌9佢
你唔撚配有條成熟嘅仔

屌多十次就會一樣

仲要

老馮借比你？
你自己又會為男朋友做到咩地步？
自私撚最終都係諗自己
有幸結婚都係做港女港媽
最後做埋藍絲日日屌人阻佢「搵食」

Checking?

屌，為左屌你，梗係乜都制

我借架車你啦 比我屌 得唔得

唉 放過你男友啦 快快趣分手
識到你真係慘 同追你果個一齊吧！

建議分手。

在連登發問嘅感情問題一律建議分手處理
原因:

1) 連登仔傳統回應
2) 佢唔值得你嘥時間
3) 一係你唔值得擁有佢
4) 連登派膠問答環節又返嚟，膠問&膠答

你都on9
返去反省下自己啦

你都識講啦，想追你麻

掉轉諗
佢都係錫你唔想你有事先唔俾你揸姐
普通私家車冇兩個brake
你搞到架車失控起上來你想佢點幫你
唔在意你安全嘅咪話之你囉

講真兩個角度都講得通
但你寧願相信外人都唔信你自己男朋友
你開post 嗰一刻都已經有曬前設同做左選擇啦

係d爛地停車場兜下都得既
大西北有
唔鼓勵犯法
好睇人性格
唔好話女朋友
普通fd問我 我都會借

我估你都係巴打？通常女人先會係咁
我個ex都係 淨係想另一半幫佢冒險
完全唔諗後果 而你心知肚明有咩事佢會第一時間行左去 理撚得你死

好彩係ex 娶咗佢做老婆真係喊到無謂

喺你把口都「有d風險」
咁相信個風險都唔細得去邊

祝你老豆老母出街比車撞死

回應標題 唔好
因為追你＝討好你 想獲得你歡心 如此一嚟當然會做多啲 你點知新嘅追到手依然會好似現在咁？ 唔好為新鮮感放棄以前最愛你嘅人

咪係 係正常都借 樓主男友好撚自私

新識嗰個女仔肯幫我吞精 女朋友唔肯
佢係咪好自私

奶閪?

樓主自知理虧已縮入老母閪

我中意理性
男人咁感性不了

正想講樓主發現自己原來理虧
得唔到佢預期嘅認同就即刻收哂聲縮返入老母個閪度
我估樓主而家應該同佢班on9八婆密友乜乜
姐妹best frd forever 瘋狂圍緊爐互相安慰同聲同氣屌緊鬼

唔識珍惜我勸樓主快啲放生你男朋友
然後自己去尼姑奄剃度出家唔好再害人
直到你學識分辨是非黑白先好返出黎
搵下屋企附近嘅幼稚園報讀可能幫到你

真係為你著想點會叫你冒風險

同啲仔想呃條女唔帶套一樣

感性嘅人多數都係蠢

犯法

溝緊你梗係乜都得啦
但拍緊拖當然會唔想你出事/有嚴重後果

我女朋友嘅話，應該屌撚死我

死八婆我屌你老母

新識既女肯比我中出
但而家果條唔肯
少少風險都唔願承擔

咁你咪用個閪當八達通同追你果個找數啦

通常未有牌既唔熟好容易慌
油門就當左brake
真係好危險 有起事上黎真係救你唔到

又喺度搵理由 煩

叫你含就含啦臭雞
老撚馮要借比你架
唔借係因為對雙方都好
講你又唔撚聽
想溝你緊係你要乜有乜啦
因為你死撚左佢都唔洗比帛金呀
做左你條仔幫你諗埋度埋仲要比你話唔夠人好
我屌你老母 含啦

所以我最後俾條女帽咗

分手啦

樓主係手足黎，唔好分化

好彩佢唔肯借
好驚樓主呢d 痴線佬
規矩都唔守仲揸咩車

有咩慘得過條女唔肯口爆，獨龍鑽，sm，拍裸照
但雞肯，照計用錢係條女身上仲多，係唔係要飛左佢？

屌咁都有得入

分手啦
仆街人唔好害正常人，放佢出來同番正常人配對

借架車比你去空地有西屌喎 咩都應承咗先啦

原來風險係犯法

講緊個FD

呢個真 但例子通常同真個件事係兩回事

垃圾樓主俾人屌到閪都爛埋

就係冇人鐘意囉屌你 你起碼有2個

呢種感性不了 會屌返轉頭話on9 要嚟一早講 plan好曬先嚟打亂

狗公係博有得屌新嘢，借一借比你可能有jackpot

男朋友係經營long term，唔可以亂寵你

好正常

一陣個到咩人都冇比人姦咗都冇人知
再唔係就半推半就比人氹到心軟自動扑埋一份

借比你先on9
你覺得佢仲好過你男友更on9

理性嘅男人先可以走到最後
因為成熟嘅男人先會理性
會思前想後 唔會不切實際
見你行差踏錯會提醒你
唔係縱容你
唔該樓主珍惜下你男友
咪當自己韓劇女主角好冇
老實講睇完樓主舉所謂嘅例子
就知道樓主思想仲成個細路咁
剩係識鍾意啲mk仔
好心咁大個人現實少少啦
有男友仲考慮其他人
正臭雞

你男朋友呢啲先叫正常成熟
你覺得個on9好咪去搵個on9囉
放過自己 放過你男友

啱呀！講得冇錯！
樓主醒下啦

洗唔洗呀..

幫咩？幫你奶西

真心唔借係為你好
追你嗰個為咗屌西唔諗後果

咁撚幼稚唔好學車啦，讀返中學先

練練下喺空地上撚埋你你要練車佢都有其他嘢練

未屌到你塊閪我食屎都肯啦

分手唔好害人啦

加堂好難咩撞爛部車叫唔叫你賠好？幾大呀你，成熟少少好冇

你呢種係理性，仲要係好撚現實嗰隻
因為你計算緊對方經濟，同埋你可以喺對方身上取得幾多野

真係感性係無條件信任對方，甚至知道對方唔鍾意你，你都咁鍾意佢

結論：樓主臭閪一名

你都幾on9，一開始話驚自爆，然後即刻自爆「例如...」
無腦嘅女人都幾好笑

臭g

女人都幫佢唔落

依啲野都可以講到去理性定感性
依啲叫常識
借比你個個係想害死你 咁你都未知邊個係真正為你好個個？
係咪要滿足曬所有你合唔合理都好嘅理由先係你心目中嘅完美男友
香港地係咪咁多無腦港女啊

希望你條仔有睇連登
希望佢醒起你就快考車
希望佢記得自己冇借車比你
希望佢知有人追你
希望佢放過你
你可以去同另一個揸大膽車了

唔好信女人， 個個口講理性 實際一定係感性

屌你女人學咩人考車，我係你條仔飛撚左你十世
睇死你拎到牌日日搶你男朋友架車去舞

例如唔戴套中出

屌你on9唔係扮
到出人命果陣你又怪翻佢唔阻止你？

其實你咁on9，真係適合搵一個on9仔去襯你

分手啦

你男友都幾無用 我條仔一年送一架車俾我 我已經炒左三架

On9未追到手呀嗎

扑左野未

你真係好撚戇鳩
架架車都唔同 考牌果啲車一定係最易考
練其他車只會令你更多唔慣考試架車
同埋比狗捉到好撚大鑊 咪咁自私啦屌

飛左佢啦屌，愛架車仲多過愛你

你要睇下絲打乜樣先

屌你牌都未有就要借比你渣 真係馬路炸彈

咁都叫慘 慘你老母咩 你條仔就真係陰公 借比你炒撚左部車又唔撚嬲得你 嬲撚左陣間你條八婆又會話人唔愛你 怪責你

真係公又你贏 字又你贏 你快撚啲同你條仔分放過人啦

野外生姦

如果想3p 你男友唔肯 係咪又唔夠愛你？

樓豬正臭閪

有咩慘得過自己女友叫自己犯法仲要摞個狗公同自己比再擺上連登

樓主假膠

追到你之後咪一樣咩都唔做

係咪奶閪呀

快啲放生你男朋友唔該

其實只係因為追緊你果陣乜都得
自己諗真d啦

總結黎講 樓主唔愛男友
只想炫耀

唔好放生害人

正常架喎。個個到左手就懶架啦。

慳個幾千蚊
撞咗又跌幾萬
比人拉又冇謂

我係你男朋友就比錢你拎去補鐘
牌都未有借部車比你揸 你估踩單車？

你個名

可能追你果個真係願意一世讓你高興
你睇下追你果個堅持幾耐
表明你有男朋友 睇下佢會追你追3年

3年後你又咁啱分手
追求者仲係度先再諗都唔係壞事

我揸cla45都肯借 睇下個男人有幾愛你啦

絲打唔洗理啲連登仔好撚on9
可能大部分都係窮撚
當年我老婆係美國讀書我都有飛去搵佢

撞車賠唔起學咩人買車..
你衝紅燈夠犯法啦
第二個老婆真係笑撚咗
我有3架車咪3個二奶

再者條女考牌成萬蚊
如果真係有計劃相處到決定行到老
一萬蚊都係共同資產 肥佬咗咪又係大家生活日常啲錢 借架最平嘅車比佢練咪仲好
講得哩啲說話一定係窮撚思維 極度自私

屌 上面好多窮撚
我啲frd問我借架prius我都有借

on9女人咪丢人現眼

都唔知你開post 嚟做乜柒
真話又唔啱聽
以為自己諗既就啱曬

你真係無腦
你新手 牌都無既揸車 好撚易睇得出

唔肯 唔係小氣
為個慳幾百蚊
去承擔可能比人告、撞車危險？
幾百蚊堂咋喎 你無病啊

仲無人既空地
邊到？ 你已經揾到有 定幻想左先？

你考路試 去空地練？
無限推前、後、拍車？

會唔會係樓主 連出多幾百蚊 揾師傅都唔肯窮啲

好輕鬆一件事
想練多啲 就上多幾堂揾師傅就解決到
衣加要搞咁多野
驚得 要練 姐知自己唔掂 仲自己嚟？

仲有
你連口罩都無錢買市價 要求人平價賣就出返去先

我屋企用緊超快適 我係應洗則洗啫
唔係要同你曬身家呀嘛

同埋你個人都幾爛下 補堂都要有時間呀
收工夜晚有時間搵空地練車都補堂
真心想知你揸咩車 矜貴得過你女友/老婆

你同樓主一樣
唔關車/男友事

關個腦事

得啦
你同樓主係天作之合
拉埋天窗啦

gay post

連登仔同連登仔係天作之合
拉埋天窗啦

收工先有時間練車
難道一星期一日假期
一個月啲假期拎去練車？
你個腦真係有事
揀咩男人都得都唔好揀連登仔
真係勁窮勁痴線

收嗲啦自私臭閪

飛去外國搵佢唔係犯法危險野丫嘛大佬...

樓豬食屎啦

結論 樓豬同某有錢會然係智障

咁樓主又有無做啲乜令佢男朋友一世高興
定樓主個西鑲金鑲鑽

咁你仲唔洗乾淨隻閪比佢屌

睇你鐘意男朋友多啲定鐘意你所講果件事多啲
每個人接受到去做嘅野唔同 冇得咁講

有錢嘅中產以上
真係好少會係網到不停強調自己有錢

屋企上環開公司 4層
7個物業以上
我又唔覺得連登有幾多個會有錢過我屋企

唔知你係吹 強調自己高普遍連登仔一層
然後拎成就感定點
對我講用 你咁只會比人睇低
係真正既窮人玻璃心

但你無腦係真既
自己問人

其實d女都好自私 ，現實同連燈都見唔少樓主依類人 唔好累人啦

唔理你件事係唔係真係借車練
攞追求者同男朋友比較
一開始就已經係on9
為左屌你，d追求者係有咩講唔出做唔出？
樓豬，你用下你個閪腦諗下都知啦

其實 你問得出呢D 你內心係咪鍾意你男朋友？
如果佢有機會要坐監 留案底 你都願意？

樓豬=智障

就係講犯法已經唔撚洗講啦

就黎考車？你男友個架係學牌車？如果唔係既話借比你係犯法吧。

無常識到咁，拜託你咪撚去考啦。

同你拍拖咪慘過咁囉

其實我只係想知唔借肯係咪因為唔夠愛你姐 定真係理性
不過係連登問 一定預比你班仆街屌硬

不過我知答案啦

其實佢係咪就係隻狗公

好多年前有人係停車場無牌練車，俾人篤灰

其實你真係幾戇鳩

分手啦唔該
放過個男仔，佢同你拍拖真係慘

得啦
我以前借fd架車比條女揸大膽車，係咪好撚型？
你可以跟我啦
都係腥張相黎睇睇先

人傻無撚藥醫，你試下部車撞咗埋牆，睇下隻狗公會唔會仲係四萬咁口？

分分鐘屈返你偷車轉頭

衝紅燈夠犯法依句唔明你想表達咩？
你成日衝紅燈架？

屌 你當你另一半係工具定人呀
要計住對方有無用同肯唔肯做
同埋明知借車比你個條友追你
你自己都唔去避忌下 重同佢單獨出去
個條撚樣都唔方好人得去邊 明知你有仔都追你
屌你老味 放過你現任啦 同條撚樣一齊啦
你就on9 佢就仆街 襯到絕

咪扮啦 港女
擺明想上黎搵人支持你
但比人屌話會犯法就話問下姐
年中大把呢d死臭港敗走

不撚知所謂

咁大口氣 公司係自己物業？
都話你係嚟鬥身家
屋企大陸開廠 做批發
自己揸m2 開租車公司 有無資格講
不過每個人唔同人生選擇
我老婆係靚女 你老婆肯定唔方靚先

樓主係未睇tvb 大 定 d 男朋友個個都好有錢

你啲羅輯 真係犀利
就好似睇住隻狗係到講人話
但完全唔理解內容 而佢又真係講緊人話一樣

個男仔為左你可以不惜犯法
佢一定好愛你
你男朋友正一垃圾 建議飛左佢
你都係想我咁講姐屌你老母
咁撚大個人條仔為你好為你諗都唔撚明
睇你講啲嘢都似係啲老泥mk港女
快啲洗乾淨個閪同屎眼準備比個男仔屌
記得用鹼液梘液捽多幾下先你個閪咁撚臭又多老泥

好想打鳩樓主集臭雞
睇撚到嬲，放過你男友啦
之後唔該摺埋，唔好再溝過第2條仔害鳩人
祝你孤獨終老，對全世界嚟講都係好事

平心而論，你租開車俾人，梗係覺得借車好 easy 啦？

放心，追你個個追到你之後就會同你男朋友一樣

講個笑話
大陸開廠 做批發
揸m2 開租車公司 老婆係靚女 笑人唔肯借車係窮人思維
但老豆買假口罩 要自己行十幾間萬寧屈人寺都搵唔到
要上連登自推求人平賣口罩

唔借車 比樓豬練大膽車 無問題
但好多男人 拍拖 愈拍愈懶又係事實
借車事件 大家話樓豬男友好理性 為樓主著想點點點
但又唔可以抹殺 其實樓豬男友只係 唔撚想煩
其實樓豬 提出借車 之後男友咩態度先係重點
就算唔借咪主動話出錢比樓主補鐘個觀感咪fit晒

其實係佢無睇清楚

樓主 佢係去考車牌 P牌都無
就叫佢朋友同男友 係無註冊師傅情況下
比架車佢去練

咁樓主男友唔想借，有爭執

但樓上個位 就自己理解做:
樓主男友唔捨得架車

呢d女朋友執到都喊三聲

又要做雞，又要攞貞節牌坊～
點得架？

樓主男朋友好慘

唔係想追你，係想屌你者

樓豬智障topic變成連登仔吹水鬥身家大會
嘻嘻

咁樣以己度人好事咩？

你囉咩黎做比較，覺得男朋友對你唔好呀，

黎m又發脾氣要就你！

反問：點解唔對條仔好啲？成日要計黎計去？

你係鐘意佢，定想要隻狗？

樓豬我可以借架單車俾你練，成架整爛晒都冇問題
你可以練車，又唔會犯法
我是咪理性又感性
樓豬是咪對我有啲心動

都唔知話你天真定傻
唔好話撞到死物啦，撞到人咁點計？
唔敢陪條女坐監學咩人借車呀

學其他巴打話齋你有錢既咪俾錢佢補鐘lor，考車同練車都用同一架車考試表現都好d啦

放過過男仔啦, 走啦
你呢D女仔岩同D ON9仔一齊
唔好阻住個男仔搵老婆

放過個男人啦 樓主呢d傻閪撞埋條狗公部車就差唔多啦

收兵好過嫁人

死gay佬收皮啦 拉

咩事先
你唔講唯有是但套樣野落去啦

男朋友：同你分析唔帶套做愛感染HIV 愛滋既風險
意外懷孕雙方既經濟能力同做父母既決心

厹：今晚ok?

如果樓主係愛自己男朋友點會比男朋友犯法呀
我帶隻狗出街都唔會想隻狗出事
何況男朋友

咁多選擇 係要揀個對男朋友不利既黎做 條女先係極度自私 而男朋友又肯既叫極度戇鳩

其實學車有學車嘅車來俾師傅踩brake

萬一有咩事都唔洗死人

比架正常車你揸 又唔熟 陣間見到有人衝出馬路又油門當brake 你條仔只可以睇住你撞死人乜都做唔到

無牌駕駛 危險駕駛 仲要冇保險

好喇當你冇撞 無牌駕駛都已經犯法 學神車好易睇 一截停你就係咁先 你估借比你果個走唔走得甩？

其實你有冇企喺人立場諗過

咁點練？真係個個唔洗練直接考？

比錢買堂嚟練

on撚9啦你
知唔知咩野係無牌駕駛

跟住樓主就飛左男友要追佢果個
然後又到條友都得左手, 慣左, 跟手又有人追佢乜都得
隔幾年就loop一次
loop到樓主老無人要, 跟手就話男人無好人, 怨天怨地
完

facebook 見得多
衰嘢通常係兵做
好嘢就留畀男友
然後公開話男友好錫佢, 多謝咁多年嚟嘅照顧

又係臭雞港女

建議樓主放生男友
借厹車
之後一齊坐監

所以你地咪溝唔到女
人地就係做到你唔想做既野
用理智分析既話好多野唔洗做 直頭唔洗結婚拍拖
做愛一黎就搽ky屌入去都得

情趣浪漫既野本身就係咁架啦
借架車渣幾下有幾閒
又唔係叫佢渣架車落公路落去跑街
成班驚頭驚尾做乜鳩

犯法+可能會傷害到其他人既野=情趣
唔做就溝唔到女我寧願唔撚溝

介唔介意話俾大家知你講嘅空地係邊? 咁樣黎緊幾個月大家可以避開唔去嗰頭，唔駛俾你車死

樓主 我肯借部車俾你去空地渣 點練都ok不過你要俾我係車度口爆ok？

女人學乜撚野人渣車？返屋企洗碗啦屌

奶西？

男朋友=正餐
追你條仔=零食

當收多隻兵冇所謂 自己開心就得 我都係咁

條女提出呢個要求疑似係弱智

有d 咩慘得過自己男友唔肯為你做，但想追你既人肯?

咪就係有個無腦嘅臭西女友囉
厹想呃蝦條緊係乜撚都ok啦

一起底, 又係假膠一隻

警世

是咪腦入水
你問佢借錢去補鐘都正路啲丫

假膠都咁多人覆

笑𠹌咗 你真係識溝女？
樓主自私到唔想比錢上堂學車
就想情緒勒索佢男朋友借架車嚟
想學咪上堂學囉
如果你咁撚樣屈服借架車比佢
你呢啲唔係叫情趣係叫影衰男人
試下我條女咁做我dum柒咗佢玩緊部switch呀

利申：同居

弱智唔好學人揸車啦

屌我真係揸m2開租車公司 我係慳啫屌 最後咪又係買番超快適

是咪想佢幫你口交

Prius都要錫住揸唔係下話
有無見過條街啲prius都凹凹凸凸啦

再者大西北都無人有啲停車場無車
例如大清 大棠

你班仆街唔帶套屌西又有勇氣
要你做少少野就驚頭驚尾 乜鳩都分析一餐

咁如果你揸m2開租車公司都係問人邊個av網好用同埋上連登玩膠
咁我想問你啲思維同你口中講嘅窮人思維有咩分別？

一開始仲認真睇多陣，見到呢句大聲笑左出黎

教你測試真愛
問追你個條友借
特登撞爛佢
如果條友日關心你唔關心車
咁咪真愛囉

俾人周到好撚大鑊喎 你都幾撚自私
最慘係溝你果個同你男朋友

你呢啲人好撚黑人憎

嘥氣啦樓主，你上連登問乜，到最後都係女人錯，所以算啦你

CLS

有風險先會提醒你 唔同陪你兩個人一齊出事先至夠浪漫?

如果係想搵人承擔風險既 咁又有幾愛條仔 放過人地啦

樓主坐住佐個腦？

女人就係你愈對佢好佢愈老奉
只會要求更多

男友Tesla va 狗公fit?

大陸開廠做批發
批發膠花同批發電子野都已經差好遠啦

其實好多女都太多幻想，啲老鬼佬成日講“she looks like the first day I met her",真係on9啦，子華神講得岩，新鮮期過左就係咁，你自己都唔會為條仔火裡去水裡去啦。拍拖都係一種生活方式黎架喳，生活就係要講風險賺蝕安全度穩定架啦，最後真係變左共同生活既伴侶。
除非對方唔打算同你做人世咪同你短時間玩轟烈囉。
長大啦。

樓主on9

好威
揸m2
你層樓值幾錢呀

唔係對條女好唔好嘅問題，係追人果個會做啲氹女開心嘅野但未必係對佢好嘅事

下個更可愛

一部二手M2先60-70萬
笑撚死
呢度大把人呢幾個月匯豐蝕都唔止呢個數啦
戇鳩仔

自卑到咩地步先拎M2同超快適口罩黎打飛機

Agger

兩個人一齊係要舒服相處到 唔係陪你ON9 但奈何D女成撚日都係睇戲睇劇西水流到上腦

答案係你仲未同男友分手

你只係想係你男朋友身上榨取快樂，唔理佢係咪真正快樂

自私

善用起底功能

在連登發問嘅感情問題一律建議分手處理

end

最後男友話陪我去機鋪玩頭文D練車算
佢會係格離睇實我 多謝大家

真係弱撚智
咁撚窮學咩人渣車？自己俾少少錢出去補堂好撚難？
俾著我自己拎去撞都唔借俾你啲蠢閪女人

佢對你冇信心

不過睇追左po 你言談確實係比唔到人信服

應該4千萬左右 獨立屋嚟不過屋企人嘅

樓主死假膠
郁啲就上黎唱衰港女 又大把人信

屌
以為有幾勁
唔怪得M2都有得晒命

真係批發電子野喎

叫你男友take risk
妳都好愛佢喎

條女：
屌你老母我陣間約左個frd食tea shopping晚餐直落啊陪唔撚到你囉
你黎就down聲啦我間屋仲亂過你執鳩毛啊仆街！
（真實事件）

樓主根本就係賤婦, 天生紅杏格

得香港法例先係咁落後

咩logic
你每一句都好有問題
我係咪太認真

追你乜都得
追到都一樣會唔做

唔洗講都知一定係d西野

係咩
冧個一陣囉
佢係冧呀個幾日
冧完
到我走
無兩日又回復本性 又閪住叫分手

請善用起底功能

兩個人過人世仲要感性行先都唔方有好日子啦

追你果個乜都say yes好正常呀，梗係就晒你俾最好果面你睇

肯同你坦白對著幹諗到乜都同你講先係伴侶喎，唔同status既野無得咁比較

好好笑
我諗樓主都冇諗過會咁多人屌佢

有錢就可以任性
無錢唔理性d點生存? 飯都無得食

支持你去危害自己ge生命/危害埋自己ge財產=愛
好彩我女朋友冇你咁on9

犯法架
屌你老母生到你咁撚蠢

分手啦 放過佢啦

因為腦袋未進化到成年人
唔比糖小朋友食等於唔錫個小朋友咁，但唔知原來成棚牙蛀哂

每講一個字都顯示到你係弱智

屌你老母收兵撚
比假希望拖人哋三年

記得電台有節目講過，戀愛關係上，男人係溝你嗰陣就係佢最完美既時候，千期唔好諗住男友有乜缺點，你可以用愛或者時間令佢改進或者變得更好。

但記住，兩性隨左戀愛關係仲有好多關係，如果一個女人永遠只能用戀愛關係既角度去審視自己既另一半，你既愛情注定失敗。

唔會奶閪，好dirty

見到你咁覆覺得你好噁心

你條仔=有智慧 會三思而後行既人
追你果個=冇腦慒撚橫出直撞 但同你條傻閪夾到應一應

支持你飛左條仔同個慒撚做對傻閪俠侶

好認同 樓主分手啦 唔好害左你男友

醒吓啦垃圾 追你嗰個溝完你過多幾個月咪又係咁
唔好以為自己好特別啦 咁大個人試吓自己解決

冇啲幽默感

全新買0手車 師兄買開2手？
我間公司資產都唔止一層樓

唔識揸車去北海道真係笑大人個口
你一撚定係窮撚 仲要去北海道無車揸

哩兩架車得臭閪先會上

好威好勁
又用超快適
又揸M2
仲有無d咩威水野分享下